成個月無出po，希望大家認真睇下

首先我希望大家冷靜下
唔好咁悲情，話要將政府解體，又要唔承認政府
無錯緊急法係好惡
但立法會復會其實都唔遠，去到果一日再一鼓作氣，反而係好選擇
我認為大家唔明白到底點解去到今日，國際社會「基本上係絕對支持市民同示威者」
就算我地打爛中資商店都無咩問題，只要唔太過份
因為其實，外國係「依然好期待中國向香港甚至世界認低威」
而一旦中國回應香港五大訴求又或者六大訴求
威權政府就會自動解體

所以外國其實好支持我地
但一旦我地要求「政府解體」，又或者「獨立」
咁就會立刻仆街

先唔論獨唔獨立
解散政府呢回事到底個政府要解散去到邊到？
香港政府係「隷屬」於中國政府(或者共產黨)
咁我地係咪需要順便解散中國政府？
定係只解散香港政府？
咁我地重組政府，又係咪應該「自投中國內部」，定係「獨立」，又或者「回歸英聯邦」？
呢個將會係一個好危險既問題，因為我地係將自己本來明確既勝利條件，變得好混亂
但如果，我地好似烏克蘭咁選擇體制內抗爭，我地既勝利條件就會好明確
當然啦，我比較期待共產倒台
只不過我地錯過左時機

以下仲有一段你一時間睇落去好似有D問題既說話
但其實外國政府依然希望中國政府存在
原因之一「一個存在，好弱又好多資源既敵人」同「一堆存在，未知強弱、立場、行動力同資源既敵人」，我相信我會選擇前者

其次

破壞中資商店雖然我都好鍾意
但係唔好因為對面係咩人種就做低人
要知道香港有好多福建佬係好人，就好似南亞兄弟同本土食店酒店咁
一旦我地殺錯打錯良民，後果會好重

而且唔好忘記美國總統林肯所言
林肯：當我將敵人變成朋友時，我們的仇敵就全都消滅了
我地要既係「擴張我地既朋友圈」
唔係要「樹立我地既敵人」
當然好似何超瓊果D就好難
但係如果我地成功叫日本元氣，美國星巴克同中國代理(美心集團)拆開
咁我地係咪可以多左個朋友？
更甚如果我地可以令老麥都同popo優惠講88，再直接做番(依家老麥係代理買專營權)
我地係咪會小左好多敵人，而敵人又小左好多朋友？

雖然依家非敵即我既狀態好似好明顯
但其實商店，尤其大商家永遠都係好重視「錢」
令支持我地既商家有明顯利益上升
令大力支持對手(黨鐵當然不可放過)既商家面臨營商危機
呢個係好重要架
好似前兩日元氣飲茶活動咁
你唔係因為破壞而令對手有損失既活動，又或者係其他用家無點受損但又可以破壞到既活動
真係好使好用

再三
呢場仗唔係今日，今個月，甚至未必可以今年完場
但請大家
唔好忘記咁多位死去義士留比我地既使命
就算可能大家所捕捉到既有小小唔同
但呢個先係我地既共識
我地可以兄弟爬山，各自努力
但要記住
爬既可以唔係同一座山
但大家想望到既景色，應該大致一樣

都係果句

中共倒台
香港萬歲

１